會唔會好快休班警係街想享用人地索爆另一半，就截停+警棍

見到以往啲休班警犯法新聞
仲要有好多係風化案

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

有一種罪犯，叫休班警